港鐵唔係第一次出軌

回帶先
18/3/2019 未有示威前

用黎運警犬用既

藍絲狗想屈示威者做既
拎返呢堆圖片比佢睇就可以

示威之後撞車情況有改善

呢的圖前排先俾班腦殘藍絲用黎話係示威者做既

青黃不接啦

德國戰線要人啊，屌你地！好重要啊！
佢地而家果邊有好多低質難民。
又偷嘢又打人又強姦。
當地人反感到仆街！！
人地幫唔幫我地好睇主流民意！！
我地同班禽獸唔同！！
唔好令共黨再一次用同一招擊潰我地！！

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)

太多字啦

上次係試新信號系統

所以就唔係出軌？